南亞裔工人墮地傷重不治

【奪命意外】AIA嘉年華塌工作台 拆場南亞裔工人墮地傷重不治

在中環龍和道舉行的「AIA歐陸嘉年華2016」，於剛過去的周日結束，今早發生奪命工業意外，一名男工友清拆時從工作台墮下身亡。

事發早上10時許，一班工人在清拆場內的機動遊戲，其中一名南亞裔工人，在工作台上拆卸過山車支架時，工作台突然塌下，工人從約6米高墮地，重傷昏迷。

救護員到場將傷者送院搶救，最終證實不治。警方到場封鎖現場調查。

又要叫小鳳姐

仆街公司vs仆街人種

賤公司同仆街人種一鑊熟

仆街公司

所以先得仆街人種做

相輔相成

其實係d鬼佬owner問題 佢地本身自己都唔做安全措施 又冇提供比d賓賓 真係死得好慘得果一千蚊日俾d鬼佬點離點去做到隻狗咁 雖然間公司都仆街又唔理d安全d野
申利 番過AIA

外判再外判。

據聞南亞人做親呢行都唔多願做安全措施

我成日吊鳩D南亞佬唔帶安全帶爬棚。

你係安全仔？

爛命一條唔撚怕

4個蝻狗負評

工作台突然塌下

好心唔好咁撚冷血啦
雖然南亞人有啲係仆街
但係咁樣跌死都有人心涼？
利伸：香港人 亦都唔鐘意南亞人

死者都叫肯做野。你班友想點..

緊係唔帶安全帶 望有事有錢賠

有冇叫佢地做野個陣
記得扣埋個防墜扣呀

Rip 預咗俾人屌

根本連登一堆垃圾憤青係又屌唔係又屌
人地唔搶唔偷 自力更身都要比人嘈
有時懷疑呢班人究竟識獨立思考未

其實好多小學雞同5p垃圾上

唔係偷，唔係搶，
亦唔係偷懶呃綜緩，
人地都係靠自己奴力揾兩餐，
點解連登仔可以咁黑心

我覺得無論咩人種，只要肯學廣東話同做正行已經可以接受

係咁㗎，你話佢生前作姦犯科就話死不足惜啫
依加只係講單意外都咁多人正評
到底正評班人係咪個個都有反社會人格

戇鳩連登仔，口臭到不得了

無錯，成班on99咁
死者安息

條
路
自
己
揀
，
仆
街
唔
好
喊

無錯 希望可以快d多幾個安息

今次仲要係東南亞

高登又好連登又好 見親蝗死蝻死都會好開心
香港人死 就可能會帶啲傷感 但仍然都係屌鳩香港人點點點 好似乜都唔關自己事 永遠企喺高位望任何事
叫你班仆街唔好咁口臭 人地都係自己靠自己 都比你地屌大愛撚 你地都唔撚化 有時真係唔明 究竟係我入世未深 定你班撚屌盲反擦存在感
最後 就廢事好似你地咁祝自己友死全家 咁我就希望你地死左無人可憐

咪咁黑心啦

有冇講有冇身份證

Rip

唔係菲律賓咩 跟車太貼？

好行唔送

南亞佬就由佢啦

一樣 菲律賓冇難民 少年你真係太年輕

香港越黎越似大陸，咁既事都發生，唔明有乜咁開心

負皮比樓至戈豬

對比支那人落黎昆老綜 起馬佢肯做野啦，rip

睇都未睇就講聲好波先

好快到你 樓主

係正評先

不過最主要都係因為樓豬條撚樣做標題黨啦
我唔明點解大家都係工人，點解香港工人跌死，唔叫「有香港工人高處墮下」，反而其他族裔就要標明

所以我唔明點解乜都畀外資做
摩天輪都係瑞士公司
香港永遠都係殖民地

利申：大東亞主義者

就算係高登，啲人都係鳩屌多過同情

個台搭得唔好

我之前都狂屌佢地啡皮狗
但今次真係rip
佢地出嚟身水身汗打工
唔係偷唔係搶
點解要屌？

純粹報個新聞都比你咒

我標題黨？
你冇撚野下話
我照copy單新聞個標題
咁又關我事

努力工作+良好青年 連登仔都盲反
連登已死

高登呢咁？有冇人貼咗過去？

如果人地唔係偷呃拐騙都俾你地屌嘅話，呢啲係叫做種族歧視
撈正行都屌，你地冇撚野啊？

呢度有批人個心好撚想做二戰既德國人同日本人，全部都無性

比人屌到正一正就掟句左膠出黎諗住通殺，收鳩皮啦